[ 0 5 2 4 銅鑼灣] SOGO周年賞大減價！ 超值貨品約定你！

今年SOGO Thankful Week改為「SOGO 35周年賞」，由即日起至6月18日於銅鑼灣店、尖沙咀店及網店舉行，過百款精選產品都以超值優惠價發售，當中包括名牌服飾、運動用品、行李箱、化妝品等，貨品應有盡有，各位不能錯過！

過去幾個月都銅芯抗疫 stay at home 悶到仆街
但呢家疫情終於穩定 好應該對自己好d放縱下自己
咁啱Sogo有周年優惠 我就決定星期日放假去銅鑼灣Sogo掃貨
希望大家都出黎買下野 剌激經濟

Sogo打手全面進場

好掛住sogo個supermarket

真係抵到爆

想快d放假去sogo

收工即去
唔好鬥 THX

衝呀

記得去shopping

推

搶呀

好吸引

早知唔同你地講好驚搶唔到心頭好

想去買野 有咩好介紹

sogo shopping

叫多幾個人嚟同你搶先

老母年年都去, 我就年年都去同師奶一齊迫, 幫老母拿袋
#廿四孝阿仔

唉 為人為到底 置頂咗比你 唔好買黎炒呀

孝順仔 等我又約埋全家去sogo shopping先

可以提早買父親節禮物

又遊行撞shopping 嗎
Sogo 只係起點 如果行到 都會經灣仔金鍾

利申 持有利福股票
希望大家消費多D

下 有遊行？
我想shopping咋 咩都唔知

認真 唔講唔記得

返多兩日工就放假
星期六休息下 星期日就去shopping

咁不孝 罰你買多幾份

突然好多人知有優惠仆街了

Ok

好唔開心 更加要shopping

sogo排到修頓等入場

化悲憤為購物欲 去sogo買買買

gogogo